now新聞台有員工初步確診 鄧炳強曾亮相節目接受專訪

2020年3月21日 12:06
【Now新聞台】警務處處長鄧炳強出席本台節目《大鳴大放》說，在反修例事件中，部分針對警察的投訴經調查後證明屬實，監警會正在審核，未能公布數字和內容。他否認警隊針對傳媒，已要求管理人員提醒前線警員要表現專業

最緊要人有事
最好就死全家

剪片房喎

剪接都關事？

如果季丙強咁都有事 就姐係now用成個新聞台換佢一條狗命

好慘烈

代價好大

標題黨

根據中共既講法
好大機會係pk 去放毒

最緊要小強有事 now 員工無事

屌你都唔知係咪隻鄧狗去播毒

格硬拉佢落水j下掛

最緊要人有事

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

最緊要______